有冇咁撚準丫

李丞責 2017雞年運程

講左100句 中左1句就好撚準
嗰99句冇人理

其實係咪李丞責搵人搞單野出黎架

入面指既東南 非香港 非金鐘